泥菩薩過江，下一句係咩？

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
被水沖去

碰上猛將但我心不會灰

必先奪火猴

黑驚死全家

泥濃於水

三萬蚊，過夜。

大顯神通

低頭思故鄉

水洗都唔清

李斯陳國邦

黑警似汪汪

輕鬆 謝謝大家

痔瘡難好呀

自身難保

利申 真心

關你撚事

點解要還 屌你老母🖕🏻

樓望被探江

黑警死清光

老閪都唔掂

成口一滴滴

捽之就跌咗落河

you shall not pass

唉唔撚驚

屌你老母